任亮憲瘋狂恥笑區

拔萃有個大仆街...

有乜好笑？人地分分鐘袋過百個！

佢唔係輸左咩

好年輕喎世姪

人地每分鐘幾百萬上落。。。

個樣賊眉賊眼 唔方好人

情況或者好似湯十一呢

有佢呢隻眼神，多數係賊

陳12又係呢種眼